美股認真討論區 CCCLXXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

8/6 更新結果
剔走UBER /MRNA/ SE，加入 AAL /SPG / OXY

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

8/6 更新結果
剔走SPLK，加入 BA/HON/SNA

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又跌返

油股點算：（

Lm

早安

入下瑞銀

明明四五月都係好多淡友
呢期無啦啦多左咁多牛軍
搞到我而家好撚驚

淡友信念

推

屌不推文推乜撚

純粹想推post唔係推上熱門

NKLA 一棍

大佬呀
今日做乜推po 推咁快
就嚟朝早一個
晏晝一個
夜晚一個

又跌番落去啦

sqqq原來得番個位

入幾股玩吓

開市啲人入貨係咪會抽返上去

睇到連登volume有幾多

大跌巿開始

我諗住財經台推上黎等人易搵啲

賣貨啦準備

今晚大跌

熊四

記憶中19-23架幾個月前

一陣要搵靚隻VXX LC

諗緊set 唔set23.5入多手ccl

牛軍由我帶領

Oxy特價！尋日個個話搵機會上車

跌又驚上車，點贏5幻

依加都唔知上唔上好

22.7上咗了
Never look back!

Big short

Airline開市準備人踩人

Strong Hold

有冇邊隻必升橫盤垃圾股都唔要

22.5 都特價
明明星期五二字都未到

龍市唔好妖言惑眾

Sqqq

用早幾日profit買個保險

tvix

爆po快到警號2

38 蚊買左100 股CHK
陣間點操作好

抵買

到價啦wow

一開市$20

呢問除左呢到
仲有邊到有人講美股？ blog 有無？

well done

咁你呢

一陣特價時段入咩好

堆etf 2%

sqqq

點解要同fed鬥

其實有無 Mark Minervini 依家幾年performance 睇?

睇其他無用的
只有依到教到你野
3月份連登仔已經講左你知今次大跌=03年沙士
財經台好多人都發左達
邊度會教到你發達?

有冇option trading 片/article 推薦俾新手睇咗youtube幾條片越睇越迷惘

時光機

無撚錯

點解要同少年股神學生股神鬥

Apple 。擺廿年後

金.....庸

no option for beginners

WSB

原來比你接咗我啲貨

Healthy decline!!

Ok

LIHKG SON: 30% yield REITS

U missed ur chance!

sabr盤前上返10蚊

清剩低價買啲貨

見earnings尋晚走咗mercy

根據經驗 開盤後會急插冇心跳

聽日一下就15啦
唔驚

CHK啲PUT而家都貴晒

Aal 20.5入左 點算好

Better Trading 把聲同J Law 似
廣東話內容, 佢唔錯

如果新手, 佢會擴闊到你眼光

直接short la

等佢上30

oxy 10%特價

唔怕，有破產保護令

有無人一開市會入izea

宜家既oxy就好似4月爆上果下個個高追 跌就特價之後變蟹

Htz 跳ifc了

能源爲一日就冇晒能

佢星期五先公佈係咪仲有得升

7蚊再入

你都係搏

仲有srna有得追入

Dal好垃圾

今日應該可以直接訓 冇得走冇錢入

都係賭錢

尋日高追能源股
唔見咗成半

今晚應該得呢隻倍升
sqbg nakd都唔會再爆到

我尋日pre market買完都中伏

唔係大部分都跌咩 回一回遮 無事嘅

day high 入左oxy

睇成交似築底再上喎
利申唔識

回到低過尋日開市價
一覺瞓算

全跌

NEE 呢隻唔聲唔聲升返咁多

求不cut loss
cut loss is for the weak

其實唔知驚乜
照常操作

正正正正正股...
驚驚驚驚驚閪...

今日特價

開市60%入左被人洗左左

STRONG HOLD

特價買咩好？

24個幾？
除非佢要轉勢唔係嘅話坐一坐先

特價股求其買一隻都嬴

靜靜哋

Wm

SQQQ

CHK?

入唔到既

跌乜9

走啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

呢隻咩黎

升返啲
可以走鬼

Super QQQ, 睇好QQQ用

NKLA 比錢我掃貨

酒呀酒呀！

跌多d溝貨

你地...

哩個有創意

CHK半債

sup(QQQ)

SuperQQQ買10萬嬴10萬

訓身先

出左街，唔理佢

All-in

龍市愈跌愈抵買, 所以QQQ愈跌SQQQ愈升有錯

雖然依家買sqqq唔錯得曬
睇圖係轉弱

波音軍團有咩部署

一開市實人踩人

你地唔好呃人啦
Sing QQQ 呀 買升用既

一開市龍上去

跌到200再溝

淡友轉哂好友 要跌一跌引淡D血 印鈔機會有墨水

CHK 停埋牌

走鬼呀

Sing 3倍QQQ

All in or nothing

垃圾sofi

BA

8仔e定先死!???

$CCL

熔熔哈

係咪有咩新聞
睇落好有4月頭feel
得遊戲 網購 社交平台升

今鋪真係今容

amd呢o的市又升

跌d咩？ 大隻股冇咩郁

NKLA

Htz 兩蚊見

amd好比黄金

唔係啊

牛市 仲有得救嘅
牛市 仲有最後嘅防線
因為我哋有一個獨立嘅印錢系統
你同我都會相信嘅
而呢一樣野，獨立嘅印錢系統
如何有任何人想搞佢嘅
Over. My. Dead. Body!!

Time to buy, 最低價了！

好彩盤前90 賣左

避險股

大特價

賣哂LULU

上呀data 狗

屌你老母 爬返上黎啦

NETFLIX

我88$ panic sell左

Ba入貨最後機會呀！

條list紅曬

插撚到

哇 屌

跌少少有乜好驚
印鈔機全力運作中

你都好貪吓 ７０時都hold得住

今次做人做狗自己決定！一陣升到飛天又嫌高！

話左要沽到地核

AMD

sabr連登

唔俾人沽既隻野

升返晒

WLL 跌到停左

熔斷要幾時先開返

唔跌少少又點升

一陣就見紅

amd 已經取代 sqqq

NKLA 熔斷

呢2日感染數又上番2萬9 近3萬
係唔係扮下二次爆發 食牛扒

一開波
chk wll停牌

人踩人咁走貨

咁跌法都唔溶

我隻NFLX

NCLH gogogo

CHK NKLA

尋晚訓左，起身就見到禮物
$35貨，之前仲有一堆 $32 SP

HTZ又停牌, 第二次溶

跌市 nvda就會升

Work真係垃圾

IVR

CHK

amd

我岩岩開左FT, 我諗住用恆生電匯d 資金過去，我睇左手續費有：恆生hkd65 + FT usd??(不明數目）
我冇其他離岸戶口，大家有冇d 更好嘅方法？

我都想開td , 但衣家已經開唔到國際版

屌你amd

走鬼啦

wll

震完倉喇
統計吓有幾多傻散震走咗？

Strong hold

又係我 屌你老母 AMD

靜啲啦

GOOGLE 真係岩曬我重倉
咁唯一一隻唔見紅

日日都升唔通日日都有得升咩
偷佢雞

快走啦

D狗上呀

想8蚊加注

oxy d大單
人踩人喇

CS Int

Hang Seng (HKD) -> CS Int (Citbank na @ HK)
no charge

USDHKD: forex + 0.0080

估唔到佢死
CPE VAL OAS 都未死

我上星期31.9 買，依加仲係附近

32入？

chk做咩撚?

我2.8 有貨

M癲左

NKLA 再溶

wll 升到停牌

呢隻妹左勁耐

wll堆期權
兩日就玩到變火箭

$8蚊我又唔怕入返

係

破產喎

80 入左 NKLA 即熔

其實橫平可以樂觀D諗
代表有莊睇住

WORK驚閪咩 ARK大手入

sabr gogogo!!!

納期轉燈

其實chk wll cpe呢d公司會唔會破產

今日比大市帶翻落嚟
明明尋日盤後係28.9

美斯今朝盤前走左啦 等9蚊入返

苦主

一齊燈佢落去

市值10億都冇

仲垃圾過rtx

7蚊入
Strong hold

有冇大奇蹟日

AMD 道指反向

納弟帶升

之前睇WLL財報時就覺得佢經營本身出問題
基本面崩壞我就唔敢玩啦

AMD我屌你老母

system 有沒新tips?

btw 你d filter 試下做另外一個唔用volume 指標既
我估compare 2個會好得意

dkng 今晚陽觸可以屌屌佢 下星期英超開波

AMD NETFLIX 表示快D到家鄉

要等t+2冇得溝

AMD 支棍咁鳩

AAPL破頂

我屌你老母兩次 有得升仲屌

熔晒啦🤣熔3次

NKLA 咁都熔唔到第三次

入唔入一手玩下好

熔同停牌有咩分別

NKLA 繼續跌

出去幫佢開個post

AMD
真係睇唔透

咁睇唔開呀

尋日in 左lu 1st support 來
再跌要31.2

IVR, MFA 仲升

成班炒妖股冇人追郵空？

反彈啦

wll 癲左，個deep V

熔會開返

呢排得D垃圾股
費事入

我本身冇用volume set死做指標嫁
係有另外個來睇, 不過只係用來睇下, 俾我幾多信心入only

係wo 岩岩見到

衣家仲開到cs 國際版嗎？

咁就震走我張sq put
諗住買個保險即

OXY咩事!!!!

amd 幅圖bug撚咗咁

跌市先識升
幾時變左做反向etf

我D舊經濟股

想問下係邊有得睇 D基金買入 既資料 THX

少年股神愛股

FACEBOOK 上呀

yes, just no debit card

AMD大莊家挽野 磨左咁耐終於又炒過 莊家陣間又出貨直插

有幾多人高j咗

Oxy 你爭氣少少得唔得呀
我真係唔識教你呀

特價時間唔好話唔俾機會你

話左amd壓夠就升

AMZN都破頂

我早左39.8入左100 再sp左40

wll 啱啱停完又開返

感動嘅係amd終於向上郁

龍巴呢個support你係點睇 想睇下我同你睇法一唔一樣

唔知上唔上到呢個resistance 仲打緊
watchlist 先thanks

係時候入返aal

邊間出就上返官網睇

FAANG 龍市

g 持, 唱衰佢就會升

其實呢排冇咩好買
係個大市OK
所以唔使清倉住only

大麻股轉燈果然個個索到high撚左

特價時段，不過黎緊一兩日應該未完
過2日先再入

AMD一有人開po唱衰就爆

又開返

NKLA CLS

屌，全線油股都係咁啦

坐下等聽日

GSX

four
走人算

FAANY逆市升

amd箱頂位，strong selling串d可以沽空佢

期穿唔到3190 妹返兩個星期先再上

睇下納dee上唔上到 儲左咁耐力

應該高追曬

利 苦主

屌 驚閪咩 有錢齊齊搵
死都多幾件做朋友

htz 停完開返又再停過咩玩法

話唔定大陽穿上 直望100

美股a升b跌
總有sector 升

Htz 停牌 chk停牌

打穿上去

咪又係multi timeframe MA個d + 籌碼區
呢個市命中率幾高 大家都係TA跟位

HTZ第4次溶但係V到溶

今朝走得快

MITT 真係on9

WLL 早左入

諗得太多

好在咩sector 都有d

賭場買定離手

今朝走埋

想加 但係佢佔我倉都幾大% 諗緊加唔加call

又一棍落

個個都用呢個方法就會令到呢個方法有效
自我預言

啲錢又去返新經濟

係 要buy 就預長渣啦
仲有得spike 既愈來愈少

琴晚睇到大家amd咁落力買左少少 未入夠貨就升

忍唔住入左隻WLL

想入sq 可唔可以俾多啲機會

提左你咪撚買WORK 仲要用黎財報
我記得我提左你架啦 當晚你自己仲問我走唔走先

usfd 升得一日 on9?

oxy 無brake

屌amd屌得咁落力

AMD成才日

又去返科技股

盤中都升返啦
大驚小怪

Feel到新tesla好多苦主

dgly兩次熔斷

跟油價補3月頭裂口 企穩又可以炒多次

oxy船長去左邊呀
沉船喇

DJI 200MA 仲有成個GAP
睇黎有排跌

MA上推緊
唔汁石仔啦

岩岩MA20頂左1min都沒

龍巴 點睇追call
本身36有貨

納差100點
氣氛咁好啲大戶一定會推上去破紀錄先

AMD屌你老母

SP AMD FREE MONEY

加倉先屌佢老母
唔撚信佢又fall

AMD YES!

Etoro係做乜撚嘢連續兩日開市開都開唔撚到

橫盤 等緊60min MA100

中學econ 教過

慢慢等
可能過多幾日有D好野執

仲諗住睇埋今晚加注
到位就彈上

d錢又去返科技股 垃圾撚狗市

沽飛機 油 買qqq cloud半導體

逐塊炒

20蚊你唔call on9?
回下姐 大哥唔好咁重怨氣啦

終於走咗NVDA
俾佢撚死

納dee俾力

$ 流入道指 MSFT benefit唔到
$ 流入科股技 MSFT 都係benefit唔到

難題: 要點樣MSFT先benefit到?

長渣得啦
佢等MA20上 我自己心急buy左d
等埋MA20沒咩野 就再roll上去

開巿半個鐘, HTZ個換手率已經有50%
痴那線, 終極音樂椅

3.3

唔跌返1-2千都唔叫跌

無事喇，跌返晒喇

係咩

無乜印象

NKLA會唔會一日番去35

跌咁多仲唔入

又熔

跌啦唔該

好⋯好凍呀

畀啲信念啦 遲早1000蚊

有無買左wll 嘅巴打

Oxy快走

點解三大輪係選NCLH?

等1.9入

今日咩事全跌

希望amd儲夠力可以破前頂

有冇巴打有csco貨o係手

我已經入左

唔好唔提你地amd 55 蚊仲追= 24蚊oxy

幫新手體驗3月熔斷生活

有熔乃大

oxy無哂大單
可以長揸了

AMD 百屌成材
幾時到TSM

希望tsla 可以落返880再入過

你地飛機郵輪都哂倉未

太多果d咩岩岩畢業, 1皮野買咩好既股神

認真既忘巴 55.2的確係resistance來既

咩事跌咁多
係咪巴菲特高追左無出聲

入左唔L驚

CPE

股神們有無贏錢

一講就死 屌

點樣知無哂?

淡友等左依日幾耐

24蚊入CCL,輕鬆

向下go

真

得番幾注錢溝渣

hi

Ccl跌到我好痛

收市應該5蚊

Amd 走鬼啦

oxy直線插水
快d來救我

跌咁多，快啲入

啱啱入爆咗倉
驚閪

莊家都走左
散戶自由博擊開始

睇下穿唔穿3190

用牛牛沽空收3.25%利息
即係我沽空成本USD$5000 * 3.25%/365日?

道指會唔會龍返落去日K 20MA架屌

準備上250蚊

起碼揸到11月
唉24高j左

我amd大好友

尋日加左注
我23

羅素跌到停唔到

me 2.8 喎

血肉長城

大好友集合

熊熊哈

道指272鐵底？

oxy

真心咩

oxy 一日跌返30% la

琴日d升幅冇曬 重倉好難頂

Aal

上完dis船就跌

好殘忍

AMD YES

走鳩晒

當今日星期日

搵野put 好過啦

V彈未

梗係put oxy 18

真心

我見佢盤前跌左咁多就入

點知一開就嚟料

Freefall 都要坐到佢25

即刻整返個細v

ZI 有冇咁撚勁呀

印鈔機係邊

瞓醒冇嘢嘅 瞓番一個禮拜先

22.5⋯⋯幾時要走

昨日spce 賺10% 即走 覺得成年黎最岩的決定

個巿跌緊入咩好

call oxy now

要擁有必先懂失去怎接受

見到全部盤前跌都仲入

一齊坐2.5

amd訓醒

升得慢 跌得快

Oxy 20 加倉

隻v唔識跌

Oxy v緊

點睇cpe 會唔會升

坐到飛機復飛

終於生性
但佢大爆升就唔入了

spg

JPOW訓醒未呀
快L d開印鈔機啦

有個ZOOM有就特權

v個25吸個莊翻黎

跌左3成

升得夠快

擺定放

好多賭仔

好想加注oxy

Airline

OXY AAL會唔會升

唔係第一次

有32蚊貨

好似回緊

升緊

Dows任put

第一次買中破產股
買左大拿拿十股CHK

仲諗住開市入100張0.05 NKLA PUT
點知HALT完已經0.35
尋日入左就FATFAT

長線4線UP

一齊坐到7月

之前高位入左SEAS
變左蟹貨

問少賭

8蚊all in

7月都樂觀啦
起碼9月我睇

32蚊 CPE

有冇 dgly 手足

希望升幾多日就跌返幾多日啦

起碼等多個10年

淡友全面進場

今日唯有早瞓 唔睇啦

靜啦屌

10年玩緊火星股啦

最怕冇錢溝

千奇唔好執

都唔係輸好多姐
幾百鎂。哥哥教你賺返

其實TSM 咁賺錢點解唔識升

真係升得返咩

驚wt轉會amd一齊搭沉佢

跟

今日賭場

ccl 真係跌到仆街 係依加先升返小小

AMD 其實係咪反向index 嚟

玩美股最好既就係 跌到仆街個陣就去訓教 訓醒就無事了

你走啦 我唔想搞大佢

報數 今日暫時-228usd

全球復飛應該有掛 不過一復到我一定會走

破產7 就渣都冇
破產11 係咪仲會爆升，好似HTZ咁

一入即升停

fed係咪開左機

早幾日升咁多,回返都好正常

手持ccl oxy胃都痛埋

開turbo啦

oxy同aal幾錢入好

波音爆番上去

GOOG幾時發力

睇個款股東應該渣都冇

長沽

我想知htz 可唔可以搖上啲等我唔洗蝕住走 雖然得10股

NKLA升返成十幾蚊

仲等, 我唔等啦

玩返隻安全的dkng算
有冇同好
大家賭仔就認左佢

Fed停機比晒機會入貨唔入,到時入唔番無得怨啦

連登指數急升

回調完了
要入貨趁手

要相信FED部印錢機

想請教下暴巴點睇長沽TLT?

淡友區過哂黎

新手
呢幾日賺嘅一個鐘內冇晒
應該坐定應該放？

多股神

係咪應該沽曬佢

Oxy比個20嚟加下倉都好
點解咁都冇

唔急,慢慢等

Ba特價時段已完

坐下 唔急

好似係長沽htz

追！

跌咁少 屌

上車啦

通常新手即日反cup 轉倉未

oxy有大戶回巢領軍

gogogo

依加ccl 資金仲頂到一年 如果一年後都開唔返 相信除左政府救 其他有關旅遊既都要收皮

屌呀oxy

Short HTZ IB收2.5倍按金

熊軍走撚哂

140

oxy就早d訓，今日amd主場

arkL翻新大船

直線抽升

No

貨就肯定唔渣啦
係做唔做leaps put姐

tsla1000未 等錢洗

非美國註冊唔救

支持位彈一彈姐
呢兩日仲有得跌呀

做唔過

AMD夠鐘返鄉下

我感覺到⋯大師兄返嚟喇

香港救啦 咁鍾意救

NKLA換手率咁低既

本身睇幻六 而家睇幻二

依家先正常

特價做完

amd係咪去唔到56

大師htz有無機翻鄉下

ccl前線好黃

GOGOGO

搬去kai tak 做headquarter

有 今日仲有熱度 自己睇路

NLKA最底位放左

Oxy 今次到邊個仆街大莊呀

感謝大師

OXY

抽水

幾錢入?

66放哂 有D後悔

連群

唔知aal今日會唔會跌到15

連登眾巴打攜手托住

依家開始沽 發發

如果一年後都開唔返就認輸啦 不過一定大把旅遊股一齊死既

Over my dead body

納弟

警世系列

今日唔洗睇訓得

話時話oxy call個班點，贏到5幻未

訓兩日又正數

今日有冇大奇蹟日

早d 訓啦

有 昨日贏3000 今日贏緊300

有冇掉返轉Gain既圖？

bin

回返52$再入

其實今日唔好轉燈好d 回調下先有力上

攞五萬輸五萬

今日free 咗啲嘢 之後要砌個正常啲嘅porfolio 唔daytrade 了
不過唔知買咩bond hedge 好

想接火棒了

想put nkla , 好貴

點解無人會覺得回幾日

流血第一件事係諗點止左血先
止左血先再檢討
新手明未?

日元直盤/X盤好強

下半場可能黎料

我 57.46

Agger

宜家追追佢

你覺得回就升 你覺得升就回

Nclh跌到23又上翻

wmg做咩升咁多
連登仔個個放晒就升

你咪試吓沽

乜仲有人睇呢隻

千跌

新手 ：止血咪坐貨 乜都唔做 一日未trade一日都未叫輸

止蝕輸左信心仲輸埋手續費

蘇州過後無艇搭,2018年最後狂歡個3個月日日跌市都V彈
走唔走貨自己諗

沽咁近期？

呢個莊家算係咁 有錢齊齊搵

牛牛list仲喺度見到

2邊鬥多錢

Sqqq reached at all time low

htz準備green

NKLA 最後發達機會

納指12000..

思考緊63 short唔short put intel

熊軍出場

Want J

呢隻垃圾係由$13x跌落嚟

博個市回順手拉埋佢落去

成交得咁少 驚唔驚

準備大爆升

上星期五沽晒飛機波音 星期一仲喊晒口 見到今晚又平衡番

Call係低點一樣可以賺

NKLA已爆

波音 215有阻力
每215就買 !

納DEE轉燈

轉燈了

今晚納期10000

一齊推納dee 上去啦

熊軍開心完了
到牛軍全面進場

你地望下qqq

amzn

睇怕淡友又要去做G

我個倉轉燈

比人左一巴右一巴
好down...

急call熊軍

仲未掃完貨
同我隊返落去先啦

美斯

掂一掂新高

納dee今晚話要上12000

咁急買貨你班友

BRRRRRRR

絲打做乜咁衝動 學班少年股神

連開8鋪莊

上呀OXY

反手沽咁撚on9?

MSFT沖塔團召喚

CCL 加油,上啊

熊軍比力得唔得 未買夠

隔離NKLA 上得勁快,完全跟唔到

次次都V彈 美股唔存在跌市

得減價時段

師兄燈到爆升

咁快平衡到
佢係咁反彈緊喎

想死呀，咁比人撚法
NKLA

好癲 由我個 List 最底升到最頂

提咗大家，冇人理

In printer we trust

出完街番到黎回左咁多

已經回緊,我差d就高追左

BA掛210入唔到，打鋪機返黎226

平時升又話又高J,今日跌又唔敢買

ATM 末日LC 唔set 止蝕賭

amd你地串d可以short sell佢落52
垃圾股黎

前幾日話要特價時間果啲人 唔知有無入貨

SABR 真係世界垃圾

如果係咁真係傻散

人性

Nkla 個價跳到

今晚差佢一隻，開始起跑啦

全倉等緊t+2好痛苦

開市斬左油轉qqq

真係無眼睇

又話跌既！

直接tqqq啦

9.3爆上9.8都垃圾

傻散已做望住佢4蚊升到5蚊

Nkla iv高到

油咪跌撚左

今日輸少過2%當贏 AAL SABR

頭先咪大跌咗1%
見唔到？

買咩?

尋日盤後6% 今日跌到

啲股神仲o唔ok

回一回氣,等一陣再上!

轉買 AAPL, 日日破頂有新高

asml特價時段已過，準備上370的幸福高速路

我反而sp左
5蚊619有2 蚊premium

贏就2000
輸就3000

一陣12點準時轉燈,大家坐穩

我無做淡

NFLX call

呢啲市你都做埋燈神

點撚玩

新手想請教下
買左AAL, OXY
係咪應該揸耐少少，等多幾個月

訓左 放唔到

納指準備一幻

l兄8月幻2 不是夢

入左？
似會繼續

跌左啦 跌左15分鐘仲唔夠阿

Iv高做short side唔係贏面更高？

s&p 500

coty

琴日升最多
今日跌最多

代表咩

一早就唔撚跌 升返上去 唉

上星期高追咗到依家 完全上唔返 不過respective target AAL 25-30 SABR 15up
坐到下世

好彩有張AMD SP補下血

呢d 股炒完應該無咁快又炒，轉玩其他報，玩到航空又復飛先跟風炒

差少少破頂啦
頂撚住呀

錯過咗 均價350

今日FB

比波音撚，230 加注，219 走左，雖然都賺住走，但

唉，唔知驚what
多謝傻散俾機會我入貨

高買低賣

睇黎納dee 今晚就10000點

屌 jpm彈都唔彈

呢幾日隻sabr都係咁盤後升 開市跌突

AMD 2號
btw 如果JPM有機會落107.1 到時call 爆佢

你張凍飲錢黎

NKLA 汁左1000 USD

牛軍全部聽令,
今日納弟上1萬

上呀 差小小

成本11

覺得油仲有空間, 到時真係全面復工個需求應該會上升
話之佢地之前儲落幾多油, 一有好消息就會升

L兄2, 3月果時話半年後先入貨會多謝佢

心要靜 才好

開市-2000
宜家+200

突破回測pattern已經confirm左

跑到終點先知

買put錢係尋晚HTZ爆升個下贏番黎，冇咩壓力

掛住開會 上唔到NKLA

佢無講幻2 係咩，你班柒頭當係道囡

BA仲值唔仲得入🤔
Miss咗回調 應該等下定去馬
220入大家點睇？
本唔多 應該只入100股

細震嚇吓人，龍市繼續

又中

岩岩入金？

咁應該可以再等佢回多一下

jpm 120 7月call 彈都唔彈下

BA看似仲有水位

呢D就叫拉指數股啦

search唔到NKLA

ZI一隻救全家

基本面真係好差, 但而家做緊meme stock真係連LEAP put都唔敢做

沒音驚西咩

9張 .41 都唔少凍飲架

10.5入

qqq鳩買都贏wow cfu

lc spread 430/440 點睇

大佬呀 高J之前留番畢錢溝貨啦

Sabr有得賣好賣 跑又跑輸過人

好 我都覺得會再震 set住215先
不過真係睇唔透

連燈仔咁鍾意高追爆升股
ZOOM, BA, OXY , NKLA
出面一有人開PO講
即刻勁多衝入去買大細

天機不可洩漏 而家終於明

多謝解答, 岩岩火速開戶, 簽哂文件, 等審核, 想快D走資

琴日走咗少少 但係FT啲cash 係未settle 要等佢log入settled funds先買得野 如果唔係就又good faith strike

龍巴 指sp500定nflx 快到跟唔到你

財自

ESmain
NFLX call 得啦 唔洗諗 條MA20就來爆

突然又龍到仆街

應該係ESmain

ba 上番d 個call 都平到手laughed

BA OXY就唔係賭大細嘅
長渣實冇死 而且依家BA OXY的確仲有水位
不過係好難搵靚價

岩岩miss左個

錢分身之術

Oxy算大股?

而加唔上唔落 唔想溝著

民間智慧，寧買當頭起

今日又買zm la

頭先9.3無溝 蝕晒

大跌買> 接飛刀
大升買> 接火棒

聽咗N年
終於明咩叫恐慌性拋售
下次唔會咁傻輸埋手續費

龍巴 究竟睇幾多個mon 無你搵得咁快

連群風氣

都話依花生嫁啦琴日
琴日先開call 個班人有冇事

跟住唔沽果次就係真跌

有美股 無窮人

bynd 高J call 琴日+250 今日-80
ba call 平手
Amd 同nvda call

DIS 點睇

Apple 今個月上400蚊

睇死佢見8蚊 買5成倉

蘋果又話iphone 12會遲出既？

下一個破產巴

一個不過星期六日有做功課姐
有興趣玩下
岩岩call左

龍市唔買，下次咁好景都唔知幾時…

跟左nflx 睇左hr圖同埋day圖都似雙底

買左 ZI 果位巴打自由了

dkng 火箭了好在岩岩低位走左42sc

nkla 一棍

靜啦

佢3分鐘 出入7次，點渣到今日

別人恐懼我恐懼

震走左我ba call
我仲有plan B

冇咩心水

個倉買得最多就係佢

睇成交今晚仲有排升

睇住MA support黎買真係冇得輸

WMG 趺，ZI 升
WMG 升，ZI 升多你三倍

FOUR 大特價

果位巴打仲係唔係到

一開市就火箭 好彩回一回比我入貨

又震走哂

wmg 無人玩？

BA咁硬

隻nkla真係痴線

琴日忍唔住 31 放咗三分一
而家均價 30.8 Strong Hold

good

起碼350啦

慢工出細貨 > 升

有無人CRC

話題性 同埋都成千億港紙 點都唔會話係細

m$我準備好你新高啦
高潮吧

仲妖過香港老千股

RDS.B 好過 OXY 啦

大升未

岩先跌到咁都叫左大家買

見到咁真係唔敢玩

睇住幾分鐘彈上彈落
真係唔敢入

CHK既手足去晒邊

支那本地莊冇咁暴力

聖火遊戲

唔關事 純粹買大細

侵侵馬後炮嘅

今日經歷熔斷四次

有無巴打對於SNAP 既接火棒遊戲有咩睇法
一路想入想到而家已經升到咁...

Why?

BA 準備起飛了

倉個銀碼5位數上落
一地都係水

好快有苦主區

一地都係淚水

點解會咁諗。。

嚴重overprice

環保post bin死之前開post個樓主

結論：及早離場

四個字 順勢而為

靠告Tsla上法庭而出名,其實都好明顯係老千操作
美國人版本瑞幸
不過股市係咁現實,所有野講供求,有人炒有話題就有得升
瑞幸本身話除牌都升番唔少
不過接火棒遊戲,避得就避啦

入咗OXY

呀高手 順勢咪比人左右一巴 啪啪聲

希望CCL倒升

依啲野睇十年既 驚閪

巴打幾錢入
啱啱21冇入到

科技股

但好似係可以再入

只要你唔係T+2內買完又放

成谷最勇敢係你

訓身匯豐

今晚1萬點
M$ 190

nikola個名過得好，有一半人炒個名

今晚就200

唔好咁快放
有股息收

AMZN 好鬼勁

我唔係好明點解依間破產都炒得起

21.58

preview 嘅時候話我係用緊unsettled funds
當自我熔斷睇清楚先買

仲有2.9X入LTM

聽日會唔會再跌

仲有冇人會入AAL同CCL

等左好耐破頂

其實都入得過

LTM>AAL UAL DAL

AAL仲跌緊
等多陣先

已空倉
等落翻再入

琴日入咗

APPLE 食左偉哥
M$ 未食

NKLA全走

No chance!!!!

apdn

箱頂横盤，扮乜鳩，落過去51

AAL持有

Reddit 有班痴線佬不斷炒

納dee破萬就係Amd 60之時

Fed有買hertz債包底 唔會total loss
但係值幾錢你自己衡量

又插

認真想請教巴打
點樣搵強勢版 點樣知道邊個版塊當炒
成日睇Youtube財演
發覺個個講緊個陣都已經中後段

我睇佢要慢慢上

睇依到

重組ja

聽日跌俾你睇

咁炒AAPL法
隨時今年內升到PE 40...

入左AAL

53頂住

幾錢貨，aal 我高j pk 咗

點會 又插翻落去啦
反正呢一兩星期都賺夠
唔想搏搞到冇哂啲profit

等間VRM 上市玩唔玩得過？

雖然我有Apple, 但係我都唔明佢升乜. 中美貿易戰佢應該跌

龍市無壞消息穿唔到 穿左都即刻有人補

Tesla 又上返 可唔可以跌吓

同國泰一樣
出D 優先股
救番都無用

其實所有航空股都係

$40

睇到訓著

用FAANG頂住黎pull back真係玩晒

應該一晚震走好多玩油同航空既新手玩開港女未有咁大心臟應付咁大波幅

前日入左少少NIO

之前咪跌咗

應該無哂錢 drop to zero

早知再入amzn

腳軟

公司做咩既

特別BA 垃圾cash flow

熊軍

無波幅咁有乜好炒

我睇民眾 有D後生哥分析得幾好

BA 都叫有軍事技術

其他航空股執柒咗都冇問題

洗左咁多日盤 想爆上去都合理
但係無好消息 乾爆上去好低效率 有d奇怪

遲上車既見大家執咁多
忍唔住ALL IN
輸到仆街
股神揮揮手

BA 你叫我同佢坐

走啦 仲坐

你留意返08 QE印出來的貨幣總額
QE1到3 股市上的幅度係掛鉤返

把整個股市PE值拉高返曬
所以依家個市升可以同基本面脫鉤
特別係龍頭股

我俾國安法震咗過黎美女

其實咩黎。。。日鳩日升

電子車大陸野

有無人入酒店股

算唔算股價都跟左通賬？

佢破左位，升先要買，跌返落去橫行買都係得個坐

點解我覺得你講L子

。。。中概股，驚驚

solo

可以咁講

中國都係印太多錢
所以樓市先不斷爆高

美國就係反影左係股市上
除非加息

長知識

ARKK都係唔郁...

琴日1.65 入

vrm

啱啱收工一睇
跌左架啦？

到千二果陣又問900做乜唔買

隻CPE食咗屎咁妹咗半日愈嚟愈後悔無揀到wll

我都係追入個個

神股
我個倉一半係佢，頂起今日仲賺到錢

諗住仲有得跌走撚咗

係到check緊啲股神股
CHK開市停到呢家?

當你以為中後段果陣其實係岩岩開始

有啲妖股feel
入少少先

歡迎加入oxy ccl 討論區

我希望佢可以成為當年既吉利
係比人發現做假數之前

有d似以前個sqqq tqqq tvix討論區

Nasdaq似想企穩9950再上

我6.49入完就升

咩app?

可以脫鉤唔等於可以鳩升喎

話左幻2 tqqq 100call

最唔明係點解要個股TG group? 真係有頂級FA友定心理安慰?
係要升就升啦

太貴，壓倉無得SC
我以前個啲賣曬，到咁上下又追入

我4蚊入，已經加左幾注，都仲未回塘，痴撚線

跟左龍巴 call nflx 希望睇岩 雙底 爆上ma20

1001